你哋食茶記常餐 通常食邊樣先?

我自己就麵>奄列>餐包

餐包夾奄列>麵

餐包>奄列+麵

餐包>麵>奄列

一樣